# Full Day Realidad Virtual con A-Frame

> 👨‍🏫 A-Frame es un framework web de código abierto para crear experiencias de realidad virtual. En este workshop vas a aprender la simpleza y el poder de este framework desarrollado originalmente por el equipo de Mozilla VR, que te permite construir escenas de realidad virtual simples o complejas de manera muy fácil con unas pocas lineas de HTML!

<p align="center">
 <img src="docs/img/aframe1.png" alt="A-Frame">
</p>

## Materiales
* 📽 Slides
* 😎 Proyecto WebVR
* 🤓 [Documentación oficial](https://aframe.io/docs/1.0.0/introduction/)

## Temas
1. Introducción a [A-Frame](https://aframe.io/)
2. Cómo funciona A-Frame: Entity Component System
3. Primitivas y componentes
4. Manejo de eventos
5. Controles
6. Física en 3D
7. Integración con APIs

## Requisitos
* Cualquier editor de texto: [Atom](https://atom.io/), [Sublime Text](https://www.sublimetext.com/), [VS Code](https://code.visualstudio.com/) etc.
* Conocimiento básico de HTML.
* Conocimiento básico de Javascript.

## Ejercicios
1. 📚 [Introduccion a A-Frame](https://gitlab.com/codehunterslab/full-day-realidad-virtual-con-a-frame/-/blob/master/ex/1.md)
2. :dragon_face: [Primitivas](https://gitlab.com/codehunterslab/full-day-realidad-virtual-con-a-frame/-/blob/master/ex/2.md)
3. :clapper: [La escena](https://gitlab.com/codehunterslab/full-day-realidad-virtual-con-a-frame/-/blob/master/ex/3.md)
4. :movie_camera: [Cámara y perspectiva](https://gitlab.com/codehunterslab/full-day-realidad-virtual-con-a-frame/-/blob/master/ex/4.md)
4. :collision: [Animación](https://gitlab.com/codehunterslab/full-day-realidad-virtual-con-a-frame/-/blob/master/ex/5.md)
6. :camera: [Imágenes](https://gitlab.com/codehunterslab/full-day-realidad-virtual-con-a-frame/-/blob/master/ex/6.md)
7. :video_camera: [Video](https://gitlab.com/codehunterslab/full-day-realidad-virtual-con-a-frame/-/blob/master/ex/7.md)
8. :computer: [Modelos 3D](https://gitlab.com/codehunterslab/full-day-realidad-virtual-con-a-frame/-/blob/master/ex/8.md)

## Licencia
📄 [Licencia MIT](https://gitlab.com/codehunterslab/full-day-realidad-virtual-con-a-frame/-/blob/master/LICENSE)
